[Gallery咁］沙田出現知名插畫家門小雷《本人在此特地聲明謹此宣告2019‬》抗爭漫畫牆

靚到成個gallery

佢其實已衝出國際
喺日本都有啲名 有出書同個展
Twitter破10萬人

Rt

Push

好靚

可能好快又冇

佢都出咗道好耐

小雷